條件差係咪注定一世都無女

講下自己既缺點先
缺點：
ive仔學歷近視做唔到狗月入1萬2 住公屋窮撚要養家人交grant loan 樣衰肥毒懶 中文連正字都寫唔到莫講話英文 數學能力差連DSE Part1 Solving system of linear equations 都唔識 做人粗心大意 無口才 唔識韓星只睇日本AV 動漫 打機 唔鍾意做地盤只想坐Office 最好唔使用腦 翻六日工俾多2k我都唔做

優點：
專一唔花心 有安全感 唔會叫雞 所以無性病 食頹飯就滿足 約會準時 會幫下手做家務 黃絲

條件差係咪注定一世都無女？想搵個正常樣 少少波 瘦底
但其實我既優點都唔係個個男仔都有
但缺點真係十隻手字都數唔晒，點解我會咁無用

陳同佳都有女

人生已完

潘曉穎又靚仲要咁大波
究竟陳同佳點媾到佢，啲MK妹搵仔既準則係咩

你啲所謂優點 幾乎都係基本野黎喳喎

下世

正常樣 少少波 瘦底
呢d女通常都拖陽光運動型仔

啲缺點真心到我諗緊係咪膠post黎
定認真左嘅我已經輸左

你係無本事花心咋

老實講你d條件
可能搵個肥醜無人要既豬閪都有機既

睇到第一句想諗做狗已經唔洗睇

係 唔好害人

冇自信心，外表污糟，怕怕醜醜，等女追一定注定一世冇女

Sd張相俾我過目下先，介紹啲女俾你

你又講得岩 可能係我認真左

有D情況係有女都係晒氣

條件差係咪注定一世都無女？
「想搵個正常樣 少少波 瘦底」

如果你唔喺玩膠,咁你最大缺點應該喺戇鳩
樣唔靚嘅女仔都未必受你溝，仲喺到嫌三嫌四

同佢有7成似

無女溝咪專一 冇錢咪唔叫雞

咁都叫優點

我只要樣正常
又無話要靚女
咁都有罪

咁毒男又廢又蠢咪唯有啲所謂優點出黎sell

正解

真架屌，我屋企人叫我快啲識女仔結婚生仔安定有個家
我都唔知點識女！救命

Ok阿 似黃小虎

叫你屋企人俾20萬你去柬埔寨買老婆算啦

邊撚個黎?
完全唔識

肯進修努力show到passion就有女嫁啦

你知道自己啲缺點都唔打算改下 都抵你無女

諗住啲女會主動埋身？

係啊，咪撚害人啦

想識
tg me hugo1991

啲女唔主動埋身唔通叫我去溝咁狗公?
加埋咁怕羞

屌你成pat屎咁學人有要求

推 願榮光歸香港

格劍? 不了
我要女啊

屌你老味換著你係女你又會唔會揀個咁既條件既人做男朋友？

係

你女裝咪得

專一唔花心 有安全感
你有冇諗過係你冇花心嘅資格
利申 :我都係

咁嘅條件要女主動埋身你都係早啲訓

真心話俾你聽
以你嘅質素呢一世都係一無所有
你都係盡量慳過錢臨老傍身啦

收皮啦死病態毒撚

學識玩股 3皮一個月唔是夢 基本

潘曉穎在世既話我可能仲有機會

除左黃絲之外其他優點都係多撚餘
你係差自信同把口

睇小我
天無絕人之路
呢個世界一定有女欣賞我集氣

請問你啲所謂優點有邊個毒撚係無架？

咁你又真係幾廢

個個未溝到女都話專一架啦屌你老母，溝到之後未夠三個月就開始貪新鮮，聽到厭

我既缺點同好多毒撚一樣，可能除咗學歷

你條件唔正常仲學人揾正常女？

又窮又懶又無上進心
你都係收皮啦仲學人講溝女

食頹飯都滿足係缺點
女人講就話感動
男人講就係垃圾
咁無大志要人同你食足一世頹飯?

大把人條件唔正常都揾到女啦
好似啲公屋死MK街童不務正業咁夠日日食女啦

點解一定要有女 無女會死？

原來唔會叫雞同埋冇性病係優點你啲要求都好低喎

你啲缺點真係好惡頂，係連朋友都唔會想同你做

咁你有冇諗過改善自己缺點？
冇就唔好諗咁多啦

人哋死街童不務正業但係靚仔過你
香港地正常人都u grad啦
你不如增進下自己學歷 搵份好工
再打扮下
如果以你依家呢嗰條件
要搵樣正常嘅都喺收收皮先

無錢又點樣有安全感

喺

邊度靚仔
有啲仲留緊2000年代日本潮童頭老土到死
我個樣斯文老成有咩唔好

轉gay

條件唔錯呀

樣樣都好 衰在無女中意

巴打好撚mean

竹門對竹門 木門對木門姐
搵返個同你差唔多嘅人囉

唔洗止意有女
唔死都無用

條件差又廢又懶係咪注定一世無女

其實你都知自己有咁多缺點你就去改下啦。只係呻冇女又唔肯改自己的問題，咁有咩用

當你唔係假膠

你上黎連登問咪姐係俾班連登仔攞優越感
自己諗下自己願唔願意為左有女去改自己既缺點
唔肯既代表其實冇女對你黎講都唔係真係咁重要
其實你自己都知邊類型既男仔最易有女
睇你肯唔肯去做咋嘛
加油啦

你自問有咩吸引到女人

黃絲都叫優點
有良心 有基本思考能力 都被你納入做優點

後生女睇樣
老d就睇學歷
再老d睇人工
你覺得你邊飯掂？
不如努力d搵錢幫人埋單咪算

你條件唔差，平常心，加油

利申: 學歷人工都高你少少，身高175cm 體重60kg, 冇女

仲想搵個正常樣 瘦底 有波

你target 太高，請量力而為

唔好要求咁高咪有女囉

咁你真係搞搞個樣佢啦

搵返同你一樣差 或差過你就得

見到linear equation個到笑左

點解你會鍾意佢?

男人話自己專一唔花心
只不過係因為你無條件花心

所以嚴格嚟講除咗黃絲呢一樣
巴打你係零優點
但香港好多黃絲喎

其實自己一個都無咩唔好啊

睇你打字都feel到你入世未深
好撚深情對住人會怕醜唔識講野果種

共勉之
我見有好多仲廢過我地都有女
唔甘心

既然搵唔到女

知道自己既缺點就盡力改善啦
做人主動D...機會會多d

冇得救
下世努力啲

公司福利: MPF, 7日AL

專一唔花心呢d係人都做到，係至在想唔想做
同sell緊樓最大既優點係層樓肯賣一樣，唔係話唔係優點，不過廉價到個個都有囉

基因差
所以無下一代
符合進化論

睇完缺點你啲優點我一隻字都唔使睇

巴打有冇考慮轉機？應該好大market

你諗下點改善自己仲好
不過多口問句 你幾高？

你既缺點大部分都可以靠後天努力💪🏻

黃絲又會想做狗？
零分重作

有諗過做狗？

諗過做狗已經抵你冇女即係做返個矯視手術你就會去做返狗

178cm

都係算吧啦
淨係識諗自己點解冇女
又唔肯改變下自己個人

講真，女仔可能情願單身都唔想同你拍拖缺點咁多又唔諗住改，不求上進，點有女呀

178cm好矮?

同感

你對自己既人生都得過且過 唔尊重自己
邊有女仔會尊重你
搵幾錢 鍾意睇av打機都冇問題
但最小要比個方向自己
慢慢做 每日做d 比人感覺到你最起碼有目標
自然有女

我覺得可以比樓主你睇下
佢地都唔係有錢人

咪玩 我自己條件都好差 一樣有女

其實
ig好多mk仔又柒肥又矮都係大把女
百貨百應客
係咪你唔識冧女

ching 有雞叫？

-.,-

我工作地方有個超級樣衰大肥婆， 仲衰過catgirl， 都可能睇唔上你

有想做狗嘅諗法果刻都抵你一世冇女

你講果D優點都唔撚係優點嚟嘅

後夫再努力啲
我姨丈以前都係由豬肉佬做到凍肉批發
送晒三個仔女去英國
周圍有物業
雖然未必個個低學歷都咁有錢
但其實你個人正正常常，有咁上下高，再進修下咪得

好正式咁答你，係
以你嘅條件，唔當你係臭蟲都已經對你好好

所以佢地啲女都係一樣mk街童 字都唔識多隻個啲
有無見過mk仔食到大學生？

我都無話過食到大學生
有MK妹食已經足夠

同你差唔多 少左AV同打機

仲好意思要個女仔瘦底有d波

睇到你講到自己咁撚差
但反而要求人地正常樣 有波 瘦底
唔係你外在條件差 係你份人太撚on9

朋友 唔好灰心 你仲有時間去增值 時間唔等人
你肯打呢段嘢出嚟 咁你就要記得呢種感覺去變好

我個朋友 30歲 已經地中海 唔識搞笑 唔識禮貌 講嘢唔經大腦 矮 毒 柒 幼稚 係屋企有一兩個錢 成日呻冇女 剩係識買貴嘢買貴衫 30歲人成個潮童咁
冇內涵冇理想 咩女都睇佢唔上眼
你唔係佢咁差你都應該有機

繼續努力就ok 最緊要表裡如一 恰如其份 唔好做多 咁就一定會有人欣賞你 加油

你老未我中上樣連登仔都未咁多要求 你憑乜春要正常樣瘦底有波？

一開波話想做狗
跟尾又話自己黃

我係女都唔撚show你啦

笑死

俾d自信自己
好多野都可以改 養成習慣慢慢改善

呢個好笑

黃絲會考慮去做狗我真係笑撚左

哇好 mean 啊!

咪撚害人啦
中文正字都寫唔正你同垃圾有咩分别

唔會叫雞 所以無性病
笑左笑埋右

NO Sex partner

黄狗～射……

可以競逐達爾文獎

條件好既人, 有呢D 優點就係優點
條件差既人, 呢D優點可有可無

咩人都可以有女
要求唔好咁高實大把

想做狗就唔好話個自己黃啦屌你老母
去屌大陸雞啦

其實傷心都不過為愛

係咁樣

實情係樣衰肥閪無波都會嫌佢窮..